[本地足球] 2017/18 港超聯季前及港隊亞盃外討論 (12)

2017/18 港超參賽球隊 (confirm)(10隊)

港超球會: 傑志 東方 南區 元朗 大埔 飛馬 流浪 港菁
贊助會籍球隊: 理文 畜力

2018年亞冠分組賽參賽資格 - 傑志
2018年亞冠外圍賽第二圈參賽資格 - 東方

轉會及各隊季後消息: (歡迎補充或修改)

傑志:
傑志三冠主力隊員基本上已全數簽約留隊，未來季前工作主要是編排季前熱身賽和與友會商討球員外借安排
In: 盧卡斯(大埔)
Out: 羅勳奴

東方:
米曹和洛迪古斯已經完約
陸續有新球員加盟, 並更換部份外援
更換主教練, 助教司徒文俊擔正, 牛丸留任教練團成員
副總監李健和及羅繼華重返一隊教練團
In: 林學曦(南華), 李志豪
Out: 鄭少偉(掛靴), 美路史拿域

南區:
大部分華人球員和前鋒馬高斯已經續約，會考慮更換部分外援球員

元朗:
法比奧、葉子俊及談樂軒三名主力球員完成續約, 及爭取其他被友會挖角的球員留效

南華:
南華入信足總，申請來季降落甲組，並獲得接納, 陳偉豪願隨隊降班共進退
現時陣中有九名球員有約, 包括卡路士, 陳偉豪, 高美斯, 保贊, 羅曉聰, 曾文輝, 謝家強, 張健峰等，不少球員相繼離隊, 當中梁興傑、艾華獲飛馬招手，羅港威獲東方招手，梁氏兄弟及陳肇鈞等已有球會接洽
Out: 林學曦(東方)

大埔:
9成球員留隊及將增添外援
In: 袁振昇(晨曦) 艾華度(飛馬)
Out: 盧卡斯(傑志)，阿倫烈馬

流浪:
莫生重掌球會, 續培養年青球員
鄭兆均、郭子堦、徐宏傑回歸流浪
贊助商及馮嘉奇離開, 另組新軍「理文」
Out: 周綽豐(R&F富力)

飛馬:
未見組軍消息, 傳助教楊正光擔任主教練, 張志勇已續約
Out: 奇雲邦特(伯明翰助教) 艾華度(大埔)

理文:
以「贊助會員」領得港超聯牌照

R&F富力:
狗德消息: 跟從港超註冊制度, 或聘外國教練
富力消息: 申請下季使用外援, 打算於廣州打主場賽事(主場轉到廣州，並希望可聘請外援。足總初步討論中，尚未有任何定案)
斟介有質素但無乜機會嘅華將, 及具本地球員資格嘅歸化兵, 如美高
In: 周綽豐(理文流浪)
Out: 卓耀國

港菁:
楊家誠之子楊梓驄全力組隊參加港超, 梁志駒協助組軍, 首年預計花700萬至800萬港元班費, 西班牙外援將成為球隊前中後場骨幹, 再加上青年華將組成班底

香港隊：

港隊亞洲盃外圍賽賽程：
日期 對手（主場／作客）

2017-06-13 vs 🇰🇵北韓 （主）香港大球場
2017-09-05 vs 🇲🇾馬來西亞 （客）
2017-10-10 vs 🇲🇾馬來西亞 （主）香港大球場
2017-11-14 vs 🇱🇧黎巴嫩 （主）香港大球場
2018-03-27 vs 🇰🇵北韓 （客）

港隊U23亞洲盃外圍賽賽程：
日期 對手（賽會制／由北韓主辦）
2017-07-19 vs 🇰🇵北韓 17:30
2017-07-21 vs 🇱🇦寮國 14:30
2017-07-23 vs 🇹🇼台灣 14:30

港隊亞少盃外圍賽 (U16)
主辦國 待定
2017-09-16 vs 🇹🇼台灣
2017-09-20 vs 🇲🇴澳門
2017-09-22 vs 🇧🇳汶萊
2017-09-24 vs 🇰🇵北韓

港隊亞青盃外圍賽 (U19)
主辦國 待定
2017-11-04 vs 🇰🇵北韓
2017-11-06 vs 🇦🇺澳洲
2017-11-08 vs 🇲🇵北馬里亞納群島

各級亞洲盃外圍賽香港國家隊分組抽籤：
男足 🇰🇵🇭🇰🇱🇧🇲🇾
女足 🇰🇷🇺🇿🇭🇰🇮🇳🇰🇵
U23 🇰🇵🇱🇦🇹🇼🇭🇰
U16 🇰🇵🇭🇰🇹🇼🇲🇴🇧🇳
U19 🇦🇺🇰🇵🇭🇰🇲🇵

2016-17球季
每月最有價值球員

八月及九月: 高美斯(南華)
十月: 李康廉(東方)
十一月: 高美斯(南華)
十二月: 林嘉緯(傑志)
一月: 謝德謙(南區)
二月: 伊達(大埔)
三月: 白鶴(東方)
四月及五月: 辛祖(傑志)

港超射手榜 (只計聯賽)
辛祖 21
洛迪古斯 16
高美斯 13
佐廸 13
盧卡斯 11
艾華頓 10

本地球員
辛祖 21
李康廉 8
卓耀國 7
夏志明 6
葉子俊 5

亞洲盃外圍賽最後一圈 - B組 - 香港 vs 朝鮮
6月13日 晚上8點 香港大球場

二十二人決選名單：

守門員
葉鴻輝 (東方龍獅)、王振鵬 (傑志)、曾文輝 (南華)

後衛
*徐宏傑 (標準灝天)、積施利 (長春亞泰)、羅拔圖、法圖斯 (貴州恒豐智誠)、*李毅凱 (香港飛馬)、艾里奧 (傑志)、#陳偉豪、梁諾恆 (南華)、基藍馬 (天津權健)、李志豪

中場
鞠盈智 (東方龍獅)、黃 洋、林嘉緯、盧均宜 (傑志)、陳俊樂 (和富大埔)

前鋒
麥 基 (東方龍獅)、艾力士 (傑志)、*基 奧 (冠忠南區)、高 梵 (青島黃海)、羅港威 (南華)

*為補選球員
#為榮譽球員

【香港 vs 朝鮮 - 門票預售安排】- 2019亞洲盃外圍賽最後一圈

6月13日香港對朝鮮嘅賽事，球迷除左可以單場購買門票外，亦可以選買「BELIEVE WE CAN」套票，一次過撐哂3場香港隊主場賽事！

單場票價：HK$200(成人), HK$40(特惠)
「BELIEVE WE CAN」套票：HK$480 (成人套票，限售2,000套)；HK$90元 (特惠套票，限售1,000套)

套票包括賽事：
6月13日 晚上8點 香港 vs 朝鮮 香港大球場
10月10日 晚上8點 香港 vs 馬來西亞
11月14日 晚上8點 香港 vs 黎巴嫩

公開發售日期及時間: 2017年5月31日10:00 至 6月12日23:59
(預售尚餘嘅門票將會於比賽當日早上10時係香港大球場發售)

預售方法：賽事門票將經由Cityline購票通售票網之網站()，門市及電話熱線(2111 5333) 公開發售

2016-17年度本地各項賽事冠軍

港超聯 - 傑志 51分
高級銀牌 - 傑志 (決賽2-1東方)
菁英盃 - 大埔 (決賽加時2-1飛馬)
足總盃 - 傑志 (決賽2-1南華)
季後附加賽 - 東方 (決賽3-0南區)

2016-17 港超聯最終排名
1 傑志 51分
2 東方龍獅 49分
3 冠忠南區 36分
4 南華 35分
5 九巴元朗 31分
6 和富大埔 31分
7 理文流浪 26分
8 香港飛馬 26分
9 標準灝天 10分
10 R&F富力 10分
11 港會 6分

* 元朗,流浪,標準灝天分別靠較佳對賽成績壓過同分對手
# 港會降班,南華因欠缺球員及資選擇自降甲組

港隊、港超、外流球員資料庫2.0

Football Manager 2017 Hong Kong Transfer & Data Update

FM 港超聯頭像

大球場道:

Winning Eleven Hong Kong

香港足球史學會 Hong Kong Football History Society
支持港足, 撐港超, 撐自己人!

香港外流球員/教練:

餘4年 - 積施利 : 長春亞泰(中超)

餘1年 - 基藍馬 : 天津權健(中超)

餘1年 - 法圖斯 : 貴州智誠(中超)

餘2年 - 歐陽耀沖 : 貴州智誠(中超)

未知 - 霍斌仁 : 上海申花(中超)

未知 - 高梵 : 青島黃海(中甲)

未知 - 周緣德：台北皇家蔚藍(台甲)

未知 - 李健：德晉加義(澳甲)

未知 - 何志聰：楊興(澳乙)

未知 - 杜國榆 : Rochester River Dogz FC(NPSL,美國第四級)

未知 - 李潤華 : 梅州五華副領隊(中甲)

簽1年 - 潘文俊 : 梅縣鐵漢生態助教(中乙)

未知 - 張春暉 : 梅縣鐵漢生態守門員教練(中乙)

未知 - 李海強 : 梅縣鐵漢生態主教練(中乙)

港超搵食地圖

文字版︰

地圖版︰

FM 2017 香港轉會及數據更新 V0.1

-最新轉會、合約、及球衣號碼等
-採用官方球員、球會、比賽名稱
-加入香港傳媒
-新增港甲至港丙，取消聯賽杯
-更正球隊所屬的球場和隊長
-較真實的球隊預算
-提高球探的搜索能力
-球員職員能力根據現實修正(可選)
-部分飛馬球員暫時取消註冊(可選)
-減少出現過強的假人(re-gen)(可選)

使用方法:
解壓後將檔案放到Documents/Sports Interactive/Football Manager 2017/editor data

個兩張gif?

咁梗係差好遠 得一個鐘學踢波 熱完身都冇左10分鐘

中國輝嗰兩張?
我全部照copy過黎

屌撚你廢金
死番南韓做research啦

我朝足球 華麗留名
二十一世紀最偉大的金正恩將軍 致意

긴 한국 축구 팀은 장수 만세!

亞盃外 鬥約旦由無助到收穫信心 陳俊樂決心以活力支援港足

周三晚在國際A級賽主場0：0戰平約旦，香港足球代表隊不但為老大哥陳偉豪準備了最好的餞別禮，球隊也為下周二亞洲盃外圍賽對朝鮮收穫了信心，特別是3月作客約旦輸0：4有份上陣的球員，包括了年紀輕輕的陳俊樂。「上次對約旦，有一點無助的感覺；這次就令自己增添了信心，相信自己可以為代表隊貢獻。」他說。

主場對約旦的國際友誼賽，港足派了陳俊樂擔任正選，與林嘉緯、鞠盈智在中場合拍，「樂仔」以其拚勁、活力為兩位前輩提供支援，表現最為搶鏡，最終港足與約旦戰平，也讓這名小將確信自己的能力。「上次對約旦，有一點好無助的感覺，在場上好易就被對方搶走皮球，整場都只能防守。」有份在作客約旦之戰上陣的「樂仔」表示，港足前晚再對約旦，踢法由壓迫轉為重視防守，得球後就多控球在腳，減少受壓的時間，更創造了若干入球機會。

回想前晚的比賽，「樂仔」表示兩名前輩擅長用球、控球在腳，自己就發揮跑動多的長處去提供支援：「這樣我踢得更舒服，而多做拉扯、走動，帶出空間後他們就可以傳球給我，比賽過程中更真正嘗試到去用波。」港足主帥金判坤指示「樂仔」多發揮個人特點，「樂仔」也希望增強跑動能力，為港足帶來新元素：「我用波不及智哥、嘉緯，更應在搶截、反搶方面做得好，在其他層面支援港足。」

19歲那年，陳俊樂在省港盃戴上港足隊長臂章，如今，21歲的他在名符其實的大港腳陣中，重要性也不斷提高。「與當年比較，我信心已經增強了，出場次數多了。經過周三晚對約日，我對自己的表現更有信心，相信全隊也能有自信地迎戰朝鮮。」

來仗會否再讓陳俊樂上陣，金判坤在港足今日的訓練後稱還需思考，他指港足各中場球員各有特長，要仔細考慮以組成最好的配搭，但他稱「樂仔」還需學習更多：「陳俊樂會是港足未來的重要成員，但他還需成長，比如我希望他能全場都保持一定的比賽節奏，而非半場後有所回落，其場上判斷也要跟得上其踢球的速度。」

艾華度可以唔加住啦，都唔係reliable source
同埋邊有人加盟會仲著住舊波衫

$50
10堂

周綽豐有冇官宣

無
但艾華度個source真係好騎尼喎

朝鮮旅外反金大隊成員

抖震吧

安柄俊 J2 熊本羅亞素

金聖基 J2 町田澤維亞

李榮直 J2 讚岐釜玉海

梁勇基 J1 仙台維加泰

金俞星 曾去瑞士蘇黎世二隊踢兩季

宋光韓 意甲 卡利亞里

朴光龍 瑞士超聯 洛桑體育

屌你老母Kim
我仲熟過你呀
Kim out

廢金對北韓咪撚再放AV緯打六號位呀屌你

action soccer=佢agent 轉發左篇news
周綽豐係邊度講 本地波?

Kim: 唔撚識

source: 大鳩頭

再遇到盛傳新一季會北上加盟R&F富力嘅周綽豐，咁難得撞到「豐哥」，梗係要自拍完再「放閃」啦！

落場版正好多 著去踢波好透氣 著住黎睇波都唔會好熱
不過好修身 肥少少都唔掂

之前有個傑志仔去左意大利踢波果個叫咩名?

scaa
幸雜居而靡爭，義同兄弟；或解脫而無戀，超生人天。

lm

據悉富力亦未停止吸納香港球員，最新加盟的是流浪的周綽豐
6月6成報

Antoine viterale

香港傳媒 抄黎抄去

依家去左新加玻踢
好麻麻？

去左隊波好似叫後港聯

柔佛DT门将马利亚斯(Farizal Marlias)被亚洲足协判罚禁赛一年和罚款4万美金。马利亚斯因在亚协杯东南亚区半决赛里推撞中国籍裁判傅明而遭遇此判决。

#火腿

上陣7場 0入球

上一代
球會行前太公波放後

只可以講句
唔好意思囉咁
200蚊驗證到大家唔係死忠
抵冇波睇

之前係咪有人話呢條廢柴勁過曾誠同中國輝

但好易爛

前傑志中堅列文回流英甲

已完季，你先知

蕭高進因身份關係可以為英格蘭、中國、香港、台灣效力。
我島又可以派護照

kim out

佢老豆唔係想佢踢支那咩

除咗足球世界同足球周刊仲有冇送飛活動？

好似打後備多？

抵死

告吹，支那唔比雙重護照
我島得
係中華隊歸化策略名單之一

岩岩放監?

香港特區護照可以雙重國籍

只係FIFA唔知俾唔俾香港特區護照打中國隊je
因為香港特區護照本籍係香港
要居留2年中國先可以轉中國
好似大陸人2年打香港隊咁

佢老豆香港人

200蚊驗證到大家唔係死忠

老豆香港人
自己去咗英國親支

你知啦
支那愛國一定要有外國國籍

數據顯示陣中「老大哥」李志豪今仗倘上陣，或成為史上首位出戰國際A級賽事達70次的港隊球員，但資料仍有待足總核實。對於有機會創造歷史，「虎哥」笑言感開心，雖然自己已「幾十歲」，但仍豪言希望為香港踢足100場：「自己體能上沒什麼問題，只要阿Kim（金判坤）仍召我入伍，我就會為港隊效力。」

睇撚諧可以

樓上講冇俾200蚊就唔係死忠

歷史上所有30+港腳講呢句都會4年內退出港隊

足總一萬張飛

你落樓下間教會問有冇人打算用教會名申請

有人話有死忠因為兩百元而唔入場
前後矛盾

大佬過左30歲仲有幾多個4年呀

唔俾窮撚撐港足

佢老豆生佢果陣係咩籍

收操後被問到有關韓光宋的事宜，主教練金判坤指：「他的資料不多，我們嘗試找更多資料，只知道他是首次踢國家隊的年青球員。不過，我們如何做才是更重要的，不想去顧慮對手太多，我們寧可去改善自己。」

之前邊個講話得巴塞對手研究佢地 唔會巴塞研究對手

kim蛇心戰北韓

一定由BDTC轉去中國(香港)籍
問題係佢老豆是咪承認自己在英國定居
如果佢講只係打工不是定居
個仔就有中國(香港)籍
如果佢講係英國定居
就乜都唔使講

一年先得幾場香港隊比賽
全年計，平均每月唔需要一百就可以睇哂香港隊比賽

但足腫本身都係大種乞衣

唔通加到五百一千唔入場又話唔係死忠啦喎

冇其他使費咩 人工又唔見有得加

「鉛水拉勻一生飲無礙健康」
「香港隊比賽門票拉勻全年計唔使一百」

足腫真係好涼薄
今次入場？不了！

9月對我賭都收兩舊

唔知最後點，周定洋好快將入籍我島
立委，體育署，內政部，外交部處理緊

減少其他洗費，每月慳返一百睇香港隊

講緊死忠

一個體育總會為cap水叫大家食多幾餐Ｍ記搞到唔健康都幾好笑

bawling#lme

其實我覺得係收左共產黨order要趕客
你班仆街本土撚咁鍾意香港隊咪加鳩你價囉
凡是敵人支持的都要反對!

同埋唔係錢既問題咁簡單囉

對好多人黎講係尊重嘅問題

唔好用機洗

嘩，咁因總下次可以加到三舊水一場啦

五百la?

唔食唔住 成份糧畀晒足總
超越埋加價就抗議既英國球迷
先可以叫真正死忠

唔好離題啦
我只係針對上面有人話，識得有死忠因為加到200而唔入場呢樣野姐
我心諗真係死忠的話，無理由因爲200而唔入場，唯一解釋係嗰個人根本唔係死忠

哦 我係死忠 但我唔要俾足腫當我ATM
我要受尊重 完。

英國佬買埋季票咪屌加價
唔通全部屌既都唔係死忠
忠撚過你班小傑仔唔知幾多倍

真係火都黎L埋 200蚊死忠就會唔介意？
我屌你啦

absolute value黎講200蚊唔係話一大舊錢
但同特惠飛爭成幾倍 點樣講得通？
畀得起多少少錢就要俾你搶？

200蚊真係唔多阿 但佢呢幾年加價態度算係乜嘢
當我地水魚當我地ATM仲要好開心咁？

星期二入場幫金仔含
Kim Stay!

足腫抵鬧，但總領隊幾時做左代言人？

總領隊幫開5件同足總含撚嫁啦
咁認真做咩

收左因總錢

邊個會畀錢佢
想做奴隸而不得

佢想賴著數 但係人地不了

比得起同願唔願比兩回事黎啦
我支持港隊但足總收皮啦

唔講嘅大把踢到34+

100%癌症病人患病前都會飲水
咁飲水係咪會致癌

你話入場買紀念品平啲都算
而家仲件件原價咁賣
你夏天會唔會6百幾買件n98啊
到冬天著得都減價啦

意見唔同就屈人係足總打手

世盃外最cap到水果時又唔賣波衫，補貨得200件

依家走黎539/899一件

之後東亞盃又有得買 仲要球員版

咁貨源係nike話事嘅
但係價錢你有得同nike傾呱

伊巴自由身
FF 伊巴低人工帶領傑志挑戰亞冠

俾咗200蚊真係會噓爆中共國歌
球飛包埋

由撚得總領隊鳩up喇
佢講嘢洗撚咁上心咩
你唔會同嗰精神病人話唔好再重覆做同一樣架嘛

我意思係佢將你講既野 理解左做一個體育總會叫大家食m記 講完

enough is enough

佢叫人洗少啲，曾經提出過食少餐飯做例子
我已經冇拎大家唔食飯練仙先可以撐港隊笑鳩你
用「一個體育總會叫大家食M記」已經美化咗你地個觀點

899不了 nike真係買唔落

又要post番幾個post之前未作好嘅歌詞

誰無誰 敗局亦一樣長定
誰在探討敵情

世盃外可以賣貴啲波飛 足總冇咁做
可以用大球場賺返筆 用唔到
可以搵多啲贊助商 搵唔到
可以食住個勢吸納多啲球迷 冇做到

總之有好條件個陣班人完全唔識做野

樓梯隔離做唔驚整親

你睇唔明唔代表騎呢

食少餐飯唔係我講
係goal 3 nycaa講

最叻就係有手靚牌都唔識打
好似季尾剎科戰同足總盃都差啲奶屎

波飛價錢一早set左 坐地起價咪俾人屌得仲勁
大球場用唔到都唔關足總事啦，一早俾人book左(冇記錯嘅話)
贊助商嗰陣搵左灝天

嗰陣足總可以點姐？加價加到$500一場咩 咪俾人屌到飛天 場又俾人book左 marketing班人即刻整翻張poster都算反應快啦

季尾剎科戰，東方主場負責定價，唔關足總事
足總盃決賽定價又係一早set 左，臨時加價實俾人鬧

接近收操時，艾力士後腦上被貼上一塊香口膠，他亦一直懵然不知，直至有隊友提醒。不知是否因為有前科，艾力士立即懷疑是傑志隊友艾里奧所為，故開始向其動手，艾里奧一直保持冷靜，裝作無辜，但最後還是忍不住笑了出來。

大豪應該儲埋唔少天真嬌閃咭

一齊屌爆狗總高層同職員

大家點睇我既市場推廣工作

在亞洲變左在亞軍

比起以前三間牌贊助港隊嘅日子，一剔已經係不錯。以前買波衫要親身上何文田/比賽先買到，T-shirt落場版風嬲更加唔會有

jm9

呢方面係無得輸，而且我覺得個款好過三間，我都買左兩件港隊

都係template姐

依一兩年既nike

最新個件 之前紅紅直間同紅白直間

港超聯 「托迪」組軍！梁志榮執教夢想FC
06月10日(六) 01:00

「托迪」拍住「細榮」打天下！

由前港甲名將「6碼射手」梁智駒掌舵、新季用「港菁」會藉出戰港超聯的「夢想FC」，據悉全憑綽號「托迪」的梁智駒在球圈中之超強人脈，組軍工作進展理想，成功邀得其昔日隊友梁志榮擔任球隊主帥。

曾在英超伯明翰學法的梁智駒，回流多時後終於重出江湖，新一季會與在伯明翰共事多時的楊梓驄，分別出任「夢想FC」的CEO和會長，攜手帶領球隊。消息指，該支新軍將會由梁志榮擔任主帥，上季出任R&F富力助教兼領隊的「細榮」，其執教拍檔包括前香港奧運隊門將鄭皓文。外援方面，將清一色起用西班牙外援，包括曾在港效力夢想駿其、演出備受好評的中堅柏保路。

至於華人班底方面，據知羅致了上季効九巴元朗的黎厚希、理文流浪的謝家榮、東方的黃志聰，以及R&F富力的林雲傑等。另會向友會借兵，暫定7月中開操。

世界盃外圍賽個件我覺得好靚

柏保路back to HK

梁志榮執返mk國得唔得

黃志聰落地獄

聰頭=港超
豪歌=港甲

agger

前排懷念完就番黎 去邊到

夢想FC (港菁會籍):
楊家誠之子楊梓驄出任CEO和會長, 由梁志駒掌舵, 梁志榮擔任主教練, 鄭皓文擔任教練。首年預計花700萬至800萬港元班費, 將清一色起用西班牙外援, 會向友會借兵，暫定7月中開操。
In: 柏保路(帕倫西亞/西乙B), 梁志榮(R&F富力助教), 鄭皓文(教練), 黎厚希(元朗)、謝家榮(流浪)、黃志聰(東方)，林雲傑(R&F富力)

黎厚希應該有得發圍

柏保路BB翻黎喇

簽埋巴偷ok?

WE ARE 我島

村長叔叔華麗留名

佐迪、列斯奧?

但宜家既puma adi都好過nike wor

on demand

TOMAS巴西人牙

簽迪基圖不如慳番舊錢

仲唔係搵返保殊

簽siuma囉，一黎係土炮，二黎勁過牙朗

限米煮限飯

加拉度唔會走架啦

話時話佢仲有幾耐夠期

2019夠期，但不了，同期有迪高

傷ACL都走唔到啦

夢想fc ,個名想點

較早前浦和紅鑽對濟洲聯賽事的打鬥事件，AFC已經作出判決。

趙容衡－全球賽事停賽6個月，罰款2萬美金；
白棟圭－全球賽事停賽3個月，罰款1.5萬美金
權韓眞－亞洲賽事停賽2場，罰款1千美金
濟州聯罰款4萬美金
雖然浦和紅鑽球員沒有作出還擊，但同樣以「參與打鬥」被罰款2萬美金。

西鑽咁都要被罰, afc on9?

幾好呀 細榮帶有d期望

用黎呃柏保路以為夢想駿其

唔似好大傷
季後賽決賽見佢唔使拐杖冇趷下趷下喺旺角場看台

rthk1 09:00-09:20 香港家書

大豪場波之後av做訪問時大讚樂仔 想問問邊到有得睇番?

冇人有錄

啪啪啪～夢想隊

柒味極濃

播完羅神出blog

邊間訪問佢嫁 想聽下講左咩

叫返黎bb返去夢想

亞冠專員聰頭竟然唔幫東方歷史性外圍賽晉級亞冠?

打氣口號：
啪啪 夢想
we are dreaming 啪啪啪啪
we are dreaming ale ale ale

we are 夢想 噓噓噓

come on dreaming
oh we love you
come on dreaming
the boys in dream

唔得
因為有聰頭條撚屌
同埋最主要應該係有夢想基金贊助

let's go dreaming let's go

林志堅會唔會介紹d隊友黎打下亞冠

dream league soccer

入會送5000 gold

又巧似係

亨特拉爾pls

其實真係好快手

以後無得唱"東方, 聰頭, 球場領袖"

Sha la la la la la la，we are the dreaming boys
Sha la la la la la la，come on and make some noise

黎同光搞番波？

安道爾1:0匈牙利

安道爾世界排名188

我反而鐘意全紅色template之後果件，
就咁一條白色直間幾靚，幾呢幾件真係買唔落

香港加油，贏北韓

林志堅回哂塘

今晚9點 我島vs新加玻
陳昌源回歸國家隊首戰
我島必勝

準備了

btw華杜斯近幾年入唔到國家隊

陣中老大哥李志豪就認為，自己體能不成問題，希望繼續為港隊效力。他亦指出，今日操練氣氛比較靜：「可能大家累吧，今天也只是恢復為主。」問到是否因為陳偉豪不在時，他回答：「那當然啦！」被問到北韓擁有意甲球員韓光宋，是否一個很大的威脅時，他亦笑稱：「我們也有很多中超中甲球星！」

442好波

匈狗廢到
我港去踢都入到世界盃淘汰賽了

香港家書來了

搵人錄

我為咗慳錢去kfc執二手飯食結果畀同樣執二手飯食嘅行家打，足腫會唔會頒個智勇雙全大獎畀我？依家為港隊流血喎。

屌奶星買左對家

急call華度斯過去啦

燈神

羅：但我真係唔係神

安道爾贏完匈牙利個分
69》246

我們也有很多中超中甲球星

霸氣

一班南華球迷：
幾日前，得知南華退出香港超級聯賽及申請降級甲組，我在Facebook寫了感言，希望大家支持南華的決定，靜待南華在適當時候重返港超聯。當貼文一出，引起很大迴響，感謝12萬人閱讀，幾百個留言，我一一細讀，還看了很多遍。
在很多人心目中，南華多少代表香港足球。畢竟，南華是世上少有的百年球會，曾奪41次本地聯賽冠軍，這殿堂級地位，全球只有7個老牌球會能夠達到。香港有南華，作為足球迷，最少有個起點去談論香港足球。
我帶領了南華共10個球季，對南華的感情，實在是非一般。我兩度成為南華足主，是我的榮幸，這是我的真心話，大家叫我「羅神」，我沒所謂，只是一個稱呼而已，但我真的不是「神」，南華10年，也許只是憑我團隊的一股傻勁，碰巧用了適合的方法，令大家留下深刻印象。如果問我如何評價那個小陽春，我會說2006-14的南華與港足，是「天時地利人和」多於一切。
我從小熱愛足球，很慚愧，1992年，我33歲，首次擔任南華足主，當時我覺得，做足主如馬主，贏波就像拉頭馬，很威風。那時候我真是一個「傻佬」，以為營運足球隊很容易。14年後，自己經歷過歲月的磨練，我再遇上出任南華足主的機會。因為當時要做白武士，我磨拳擦掌，這次不再是「玩玩吓」，經營百年老號的足球隊，哪能像「細路仔玩泥沙」？很認真的，足球是很多人的生計，也背負著很多人的夢想！

世界發展迅速，千禧年都過了，做人也要與時並進，做甚麼都好，要有方法，要有帶動好多人與你同路的方向。我又對自己講，我命運大起大落，營運足球隊會有甚麼過程和結果、風險和困難，我不知道，而這個重要的決定，結果一是流芳百世，一是遺臭萬年，沒有中間點。但我喜歡足球，喜歡勝利，無思前想後、婆婆媽媽，要做就一股勁去做，上了馬便向前行，不會看回頭。
2006年，當時我47歲，開始有些領導心得。我覺得一個人、一個團隊成功與否，關鍵在於紀律。我討厭階級觀念，球隊內不應有「大佬」、「口靚仔」之分，教練遇到「大牌」球員，要一視同仁。對於外援球員，我一樣嚴厲，犯錯必罵，而且更要罵雙倍。
我是一個要求很高的人，在比賽日的更衣室中，贏波我未必讚，輸波我未必罵，我看的是，球員在場上的表現與態度。不少人說「羅生好惡」，「估佢唔到」，其實我是有用心的。男性之間，陰聲細氣客套相待是沒有用的，恨鐵不成鋼就會加倍嚴厲。我反應大，職球員才知道我真的著緊，沒有人每年拿那麼多錢倒落海，還來跟你「圍威喂」。
在此跟大家分享為何「羅生好惡」。當年我初出茅廬，在銀行打工，第一天上班，跟指示用打字機打了一封信交給上司簽名，只打錯了一個字，上司當著幾十個同事面前不住地罵我，並把信撕掉。
那一刻閃過辭職的念頭，但最後我回到角落的座位上，把信再打一遍，交信的一刻，我對自己講，今次我一定要過關！自此之後，上司對我更嚴厲，但我漸漸明白，上司如果對你沒期望，根本就連罵你亦不會。結果我在銀行步步高陞，未足30歲便有了自己的事業。我很感恩有一位罵我的上司，他如果對我仁慈，就是對我的成長殘忍。
香港足球要成功，首先要大改革。誰叫我們先天不足，後天又不及鄰近地區決斷地發展足球？
要發展、推動香港足球，首先必須要政府全力支持。注意：全力是全力，不是半力，也不是借力！怎樣叫全力支持，不用我來扮專家，抄便可以：例如學日本南韓，邀請大企業公司贊助足球隊，可享有稅務優惠，及完善的監管制度。另外，給我們硬件，有了球場和設施，再斟酌軟件。
球會管理方面，勢必要職業化；青訓是球會份內事，不容怠慢；球員要自我增值，體能、技術、視野也要進步。還有香港裁判水平，談到這個我最憤怒，怎麼多年來都如此束手無策？足總要做大事，別求其，裁判水平弄不好，給你20隊英超也沒用。
我們經常說「Train the trainers」，足總應該請有經驗的外國教練來訓練本地教練，因本地教練的教法與外地或已不同，還停留在80或90年代，名師出高徒，不用我花口水再加說明了。最重要是香港隊，多用本地華人球員，令球迷更有歸屬感，所以我亦曾跟足總提過，希望制度裡有改變，例如在職業聯賽每出一個外援球員，要用一個或兩個21至23歲的本地球員，這樣做我相信可以盡快訓練一班未來接班人。
球迷，由愛香港球隊開始，找出自己愛隊，由盲撐入場開始。其實，我真的不介意球迷罵戰，或者罵球會管理層，甚至罵我，罵吧！在球場裡，我們有誰不是被罵大的？但我要求你們最少要入場，看著罵、罵著看，讓我們一起壯大！老生常談，不要只用口講，大家分頭去做好自己本份，香港人，有甚麼是做不到的？
最後，回應眾多球迷留言，希望我重掌南華。我撰寫此信之日，正渡過了我的生日，又大一歲，漸漸相信命理。這幾年都不是我順利之年，人生之大起大落，又一次在體驗中。但我熱愛足球的本性難移，這幾年支持芷珊搞香港飛馬，而飛馬和我昔日的南華相比，用的是另一套方法，但我亦非常重視培訓年青球員的。
「別了依然相信，以後有緣再聚」，我仍然審慎樂觀，沉著靜待東山再起：說的是我的時機；說的也是球迷的熱情；說的是南華的意向；說的也是香港足球的自強不息！
羅傑承
2017年6月10日

睇完羅神的話喊左出黎

羅神講到尾都係未大搞到

我們經常說「Train the trainers」，足總應該請有經驗的外國教練來訓練本地教練，因本地教練的教法與外地或已不同，還停留在80或90年代，名師出高徒，不用我花口水再加說明了。最重要是香港隊，多用本地華人球員，令球迷更有歸屬感，所以我亦曾跟足總提過，希望制度裡有改變，例如在職業聯賽每出一個外援球員，要用一個或兩個21至23歲的本地球員，這樣做我相信可以盡快訓練一班未來接班人。

yes

望羅神有長遠計劃搞飛馬

一搞大就有澳門洗頭艇點算

「別了依然相信，以後有緣再聚」，我仍然審慎樂觀，沉著靜待東山再起：說的是我的時機；說的也是球迷的熱情；說的是南華的意向；說的也是香港足球的自強不息！

漫漫長路

為咗睇波，用盡方法節省平時基本使費係生活一種，行兩個鐘返屋企，午餐訓教唔食，好常做，仆街，諗諗吓為咗幾百蚊乞衣咁，我都幾撚肉酸同失敗。

可以，我會考慮去尖沙咀行乞，應該兩日就揾到300蚊以上。

羅神

如果佢覺得有呢個市場，加到500都得，不過200蚊已經係極限，喺東亞及東南亞地區已經算貴，同印尼踢鈴木盃啲vip飛差唔多價錢。

暗示南華會唔俾佢做足主

200已經over左

總領隊: 點鮮我地成人門票等於人地vip價錢?我地無劃位任坐，每一個位都係VIP位，每一位球迷都係VIP

其實慢慢加温水煮蛙
好過突然加太多

我係連大家樂m記都唔會幫襯，呢啲垃圾快餐最少都30蚊一餐，節省時間唔夠快，去廁所飲水喉水咪算，好似啲牛拎去賣前不停灌佢水等啲肉水分重啲一樣咁灌，飲一個星期連肚腩同雙下爬都冇埋，本身肥貓咁樣，依家變成古天樂身型，計落要多謝足腫先啱。

笑死我

明報專訊】港足昨恢復操練，備戰下周二迎戰朝鮮的亞洲盃外圍賽B組賽事，朝鮮剛公布27人大軍名單，效力意甲卡利亞里的18歲新星韓光宋亦有入選，教練金判坤（Kim sir）坦言對其了解不多，認為關鍵是做好自己，爭取比日前友賽打和約旦有更佳表現。

稱為敵軍新星韓光宋「起底」

港隊下周二對手朝鮮今午抵港，隨隊名單除有去年尾於東亞盃外圍賽擊敗港隊的鄭日冠、朴光龍等猛將外，更有今季在意甲為卡利亞里射入1球的18歲新晉國腳韓光宋，Kim sir直言未摸清此子底細：「這兩天會研究更多他的資料，但不能只關注對手。即使上次不敵朝鮮，我們都不落下風，加上對約旦我們表現不錯，今仗要踢得更好。」

Kim sir於周三友賽約旦試用三四三陣式，總結後昨表示效果不俗。他寄望面對機動性更強的北韓，新陣能繼續發揮作用。

kim sir 對北韓用343

褸

陳文俊
伏線已留👍👏

前面三個高，alex，麥基
後三個 helio 法叔 羅拔圖
出？

過黎潛水先 隔離玩具post騎狗全面進場

rubbish

港隊同歐洲班魚腩比勁唔勁佢地

高凡 alex mckee
442 黃洋 樂 jack
helio 法 roberto

宜家仲有邊隊係歐洲魚腩

正路

有嘅
btw排187位法羅群島贏過希臘1：0，令雲尼亞里被炒，之後先去教李城

唔睇玩具
支持foj打柒勇士

push

丐幫幫主

香港可以屌打安道爾、法羅群島、聖馬力諾、列支敦士登、直布陀羅等等
所以應該同佢地一齊玩返個魚腩盃，做魚腩盃霸主

因為平時少比賽加世盃外得分多2.5倍，即係好似兩年前不丹突然由世界排名地底泥跳到上世盃外亞洲區pot 4咁

between安道爾和過支那
匈牙利係時候考慮重召道士

搞咩？

駁唔到

窮撚又想學人睇波，一向都要左慳又慳㗎啦。

窮撚就是原罪

關島贏香港可唔可以令廢金比人炒

羅神
靜待時機 東山再起

呢d肯面對現實，抵讚

終於唔係神穌抱

呢件都有，反而有領個件個陣唔知邊度有得買

【學南華？】1860慕尼黑自作孽 兩個月連降三級踢業餘波

btw關島足協依家亂哂，好似受賄拉左

香港有好處
一日自降就得 仲要淨降1級

正路
但442狀態差，用其它人好d

無人造波

呢個陣

加av
Jack/442/麥基 是旦out一個

要發展、推動香港足球，首先必須要政府全力支持。注意：全力是全力，不是半力，也不是借力！怎樣叫全力支持，不用我來扮專家，抄便可以：例如學日本南韓，邀請大企業公司贊助足球隊，配合稅務優惠，及完善的監管制度。另外，給我們硬件，有了球場和設施，再斟酌軟件。

球會管理方面，勢必要職業化；青訓是球會份內事，不容怠慢；球員要自我增值，體能、技術、視野也要進步。

還有香港裁判水平，談到這個我最憤怒，怎麼多年來都如此束手無策？足總要做大事，別來是但求其，裁判水平搞不好，給你20隊英超也沒用。

av都ok
out 442

高凡 alex mckee
av 黃洋 樂 jack
helio 法 roberto

香港對聖馬力諾, 列支敦士登都冇把握贏到

true,

如何回到當時 羅神零九奪標的那時

442狀態差都講得出
上場踢得最好就係佢
冇佢早就456左

Av/菊花 是旦要有一個
之前作客約旦黎巴嫩
兩個都無時係完全無攻勢

大家請收留me依隻垃圾賤種勇狗

避走去港足同f1 post先

艾華頓巴打收留me ok?

442要改善回傳比阿輝嘅波嘅力度

不過10點先fp3...
我都係睇fe同motogp quali先

oh 排位正賽幾號幾點

forever support alonso
In 大頭, we trust

佢路數好、起動同速度快
約旦仔幾下過佢都過唔到
比著係主席，半場都最少輸三粒啦

我夠膽話：442係香港現代最高質的防守球員

agger
左右閘+中堅都得

排位今晚1點
正賽聽日兩點
fe就double header兩日都10點/9點半開車
motogp就聽晚8點開車

true
442係香港最高質的防守球員
左右閘+中堅，防中都得
但個幾月無比賽

果日一開波有一下約旦佬左邊巴爾上身爆一段

good
收工返到去岩岩好

btw 港足post有愛 玩具個邊真係傾波係得臭g 時間布 j lin個幾個 全部都引戰抽水多

cannybb仲黑過陳柒

大佬連442一成功力都無，去賣菜啦

true

冇比較價值，佢點可能入到港隊同442爭位

法羅群島之前贏完希臘而家仲排緊80

差好遠，442 係比簡路迪爆，大佬係比視帝當狗咁撚

🤜🏻$308的甲組足球磨鍊🤛🏻

好多球迷都成日鬧球證，覺得球證水平差、覺得球證偏幫、覺得球證亂嚟。

下年球迷會好關心港甲，因為有老牌球會南華參賽，以往大埔打港甲，球迷特別多，相信南華號召力，勢必更強。

很多港甲球證都說笑下年做港甲，要攜過千娘親入場預備。未做已經知道，港甲呢條木人行，愈來愈難行。

做球證除咗經常有人會很親切地問候你娘親外，還會問你收咗幾錢。港甲球證，主裁車馬費308元，已經係十年最高水平（以前得270元），至於港甲球員，平均1500元一場。想做港超，唔儲夠經驗，根本無可能有能力上去執法。呢條木人行，係必經。

其實好多人，覺得球證偏幫，老老實實，試問聲，假設一個人無收到實際利益，佢願唔願意俾埋個背景被網民起底，甘心咁俾人日鬧夜鬧，而幫咗你又乜都無？

所有人都有自己聲譽要維護，因乜事要幫人？真係有親咩？個個有份正職，有屋企人，如果為咗實際利益仲蠢，收得幾錢？犯法被人捉到成世就玩完。講真，諗都諗到唔合理，無必要偏幫。

至於，全球球證都會犯錯，都會俾人話水準差。暫時本地的確無職業裁判，大家都用個心，真係鍾意足球，先會個個月上堂檢討同訓練。做錯咗你估好好受？好有面，呢個圈千沉百踩，幾多人想爬上去睇住你失敗，大家心中有數。

無壓力就假，揹住份工，放工趕上堂，假日做球證，連屋企人都未必陪到，做得唔好又累埋身邊人，做得好就份內事，邊有人咁傻？球員交失波係正常，球證舉錯界外球就黑哨，都係犯錯，分別會好大。付出與收入的確唔成比例，上港超收千五蚊場囉，呢個價包埋平時上堂訓練俾人鬧架啦！

講到尾，我睇住呢班人好努力，呢幾季比以往，我個人認為真係改善咗，亦愈來愈多有潛質嘅新人上梗來。足球要青訓要職業要有資源。

其實球證，都一樣，青訓、場地、資源。所有嘢都係一樣，唔投資就效果慢。呢班傻人無投訴過資源少，只會好高興慢慢有新嘢爭取到，好珍惜希望做好可以繼續行更高更遠，講嘅都係好老土「夢想」呢兩粒字。好老實行到呢一步，的確有不足，但係咪真係差到要將所有責任推落我地到呢？將來發展成點真係唔知，但相信問心無愧。

我有入場睇香港對約旦，睇完喉嚨痛，我都係港隊忠粉，球證日本人來，職業架，我點會唔明你地諗咩？😏

（歡迎分享理性意見，不歡迎為鬧而鬧者）

有冇人要飛？ $250 2張

Tg: @andrew519

本地球員同入籍兵有距離，要努力提升對抗性
不過依d人應該係港隊未來希望:徐宏傑,胡晉銘,劉學銘,樂仔，黃梓，我國(kim sir落台先有機)
add oil

今晚9點支持我島，打低玻仔

$100收香港vs北韓成人飛，唔要$10飛或贈卷

仲有林樂勤

有希望先得幾個
最後成材的應該更少
連湊足11人都有困難

洗唔洗開live post

講多無謂約戰最實際！好多香港波球迷都好有興趣想睇吓香港隊嘅實力同歐洲貼底魚腩差幾遠，不過冇交手機會下大家只能估計戰果，其實印尼佬都同香港佬一樣，經常性幻想自己國家隊同歐洲弱隊有咩距離同有冇得打，印尼佬喺網上性幻想得多，終於喺2014年印尼去西班牙集訓拉到安道爾踢友賽，而且仲安排電視直播，班球迷開心到標精，結果印尼小勝一球，睇見國家隊羸得如此辛苦，好多球迷都難掩失望心情，歐洲同亞洲足球水平差異太大，一啲歐洲底層弱隊去到亞洲變二流隊都未定。

足球天材

我完全唔明點解新加坡同馬來西亞主場會放9點, 9點9開波
即係話場波要踢到11點甚至11點9
完全唔適合運動員作息時間
好撚荒謬

(諗起31/12晚踢省港盃, 有人9up話不如10點開波, 順便旺角場搞倒數 )

true,
歐洲底層弱隊去到亞洲變二流隊都未

以前D人係咁屌442
宜家先發現442是個寶

確實係
尤其前鋒，中堅入籍兵為主，本地球員身型，爆發力有先天差距
本地球員可以爭只有閘位，中場

因為佢成日玩高章波累事+樣串+踢南華積落得罪部份球迷所以俾人屌
已經冇計到逼走摩力克件事
不過近幾年歷練又真係成熟左好多既

大賽球員

大馬，通常開8點8，現時回教禁食就更夜，印尼聯賽呢排一樣開9點幾波，踢完都11點幾。

有D似加利仔, 年少成名
佢D出波香港黎計算幾靚
不過早期打中堅位置感唔好, 高章, 成日派膠
又踢本地大球會
同加利仔唔同就係越老越可愛

隊友踢得差佢就會上身

原來係咁

咁香港都幾唔好彩
如果今輪先係對黎巴嫩/作客大馬
可能真係好似趁約旦禁食咁偷到雞
(同埋香港球員越夜越精神)

題外話，近排有位萬隆球迷坐3粒鐘車去客場睇愛隊，開波9點半，完場11點半，走嗰陣塞車，用5個鐘返屋企，返到去就天光。回教地方重要節日乜鬼正常作息時間都要樣路，除咗對球員唔好，對球迷都唔好，不過回教喺當地太重要，信仰才是第一。

排個5年後講隊陣容

GK
晉銘 何直軒 徐宏傑
主席 樂仔 劉學銘 黃梓
鄭展龍 我國 ??

??個位放who好

回撚落地獄

對我島都未必贏
鄭展龍 ？
晉銘 何直軒 徐宏傑3中堅？

matt lam

5年後主席都退休啦
龍門咪又係英雄輝
右邊係金井

好多人都仲係覺得主席， 歐沖， 戰神仲係年青球員

442是無辜的

true, 28了

林樂勤呢？

都係廢kim條仆街
搞到我以為主席係年輕球員
有表現嘅又唔選

睇好謝家榮極速上位做港隊正選

難d

溫俊？

再排過

謝家榮
徐宏傑 梁細佬 凱 黃梓
晉銘 學銘
林樂勤 樂仔 鄭展龍
我國

咁樣呢？

仲有為左結婚唔踢東亞盃

我又 ff 左5年後港隊陣容，
陣容可以打低我島

麥基 alex
我國 樂仔 迪高 林樂勤
黃梓 基頓 羅拔圖 jack

龍門一定係中國輝

睇返一季港超先

五年後要小明家要F7

【前傑志前鋒登陸馬超】
今夏不獲傑志留用的西班牙前鋒羅勳奴，在自己的社交網站宣佈，將加盟馬來西亞球隊雪蘭莪，來季挑戰馬超。

魯芬去馬超雪蘭莪

仲以為去夢想隊

雪蘭莪勁唔勁

你自己唔check清楚
不過主席5年後都係32-33
仲有得踢既

馬超中游隊，好似？

主打進攻就F7, 打防守就小明

傑志踢亞協個幾年係亞協盃常客, 不過一次都未對過香港球會, 近年頹左

5/12

f7 , 5年後37歲？

如果佢32-33仲有得踢港隊既話
咁都幾悲哀

5年後港隊陣容：
費蘭度 蘇沙 Jordan
matt lam 謝四 樂仔
史必 基頓 盧斯安奴 林志堅(希望早d拎到特衰)
中國輝

不過魯芬都應該夠應付

黑工好普通炸wor

F7 國
鄭展龍 溫俊 樂仔 林樂勤
羅拔圖 梁諾恆 凱

5年後應該有sean同matt?

不如j小d入籍兵
如其成日j邊個夠7年，仲要未計落護照所需實制時間，不如諗下d靚仔

炮台傑話齋，用得7,8 年等入籍不如用7,8 年陪養

我準備好俾人插

表弟考完dse係咪會重返夢想fc

why not both

雪蘭莪d鬼cv唔差

唔係35咩

true
唔應該再大規模入籍
好似之前咁得個謝雷、高尼路咪算囉

落到場肯搏其實真係唔多care邊到黎 又唔多覺土炮個班一定愛香港多d

依d人應該係港隊未來希望:徐宏傑,胡晉銘,劉學銘,樂仔，黃梓，我國，林樂勤(kim sir落台後)
可加入陣容，劉學銘身型好

36 86年

5年後中堅

76勇

雪蘭莪咁橋有隻鬼同rufino都有羅馬尼亞cv, 又係agent

或者咁講 應該唔好放棄任何一邊 培養又要睇當時既人既天份 天份好既咪得 入籍又係睇能力 入到個個墓臭咁就死得啦 兩邊都唔好放棄

你個名嗰位呢？

我國唔改善下態度我驚佢未必有未來

用得7,8 年等入籍不如用7,8 年陪養

其實唔同階段
如果黎緊呢7-8年有新仔出, D人就唔會寄望入藉兵
就係因為覺得冇, 所以先J入藉兵

如果宜家J定10幾20後都係用入藉兵
咁情況先慘D

我諗要公開同kim道歉先得

林樂勤同kim sir有唔岩？

或者kim 下台

冇得J十年後既入籍兵係因為仲未知係邊班姐

如果真係自己有問題 kim下左台都未必得

檳城雞咗羅素之後簽咗個關島中堅

5年後廢金仲係度既咪又係全入籍陣
有咩好討論

佢係唔係比本地球圈既人blacklist晒呀
本地球會又冇人簽佢, kim又睇佢唔上眼

點睇應該羅素高汁D呀

泰超+MLS CV

🇰🇵二十死士名單
利申鳩砌

教練：廖俊輝
門將︰謝德謙(C)、李瀚灝
後衛︰楊賜麟、方栢倫、黃俊皓、李毅凱、胡晉銘、徐宏傑
中場︰陳俊樂、葉頌朗、黎耀昌、談樂軒、顏樂楓、劉學銘、林樂勤
前鋒︰卓耀國、黎洛賢、許嘉樂、林學曦、羅曉聰

*為🇧🇭十五死士

禁食係咪朝7至晚7？

架仔啲打氣真係唔撚講得笑 仲要只係日乙

辛祖

不過金泰敏都有泰超全季正選CV

羅素番香港啦

馬超人工應該唔差

佢地D火車站成日有自己城市球會簽名球衣球鞋咁

狗巴元朗都不如學下佢地
嚮巴士站頭放閪仔件波衫吸引下人做promo都好

我國能力係華人前鋒算一線
但真係要改善下態度

Sandro

呢個係趕客

太陽未落山就唔可以食

Aggar
血統論最on9
選人一定能力行先

佢除左欠債, 本身衰咩

陳柒以前都唔見得態度好

比人擲雞蛋？

kim sir: 我國操練hea

原來關島已經返10場9負1和

廢金你帶波夠hea啦
唔做research

唔緊要啦, 就黎都陸沉
好好享受埋去

陸沉好似馬爾代夫

元朗居民：邊個係30號?

咁一定係達sir做

rufino喺傑志嗰問題係位置唔岩戰術
433佢可以左路cut inside 射唔理防守
但343冇防守就死得了

有人改左資料馬爾代夫球王去飛馬,
空月來風, 未必無因?

正
一條友玩弄小香港後防

勁野嚟

除咗siuma，邊個幻幻可以打正前鋒？垃隊，傑志，其他會有冇？
14歲冇會簽

艾舒費
隔左咁多年，唔通終於
好似31歲，仲有排打

兩個亞援

【港隊Moment - 男子漢跌底要企得番起身】
三月份嘅時間曾經作客友賽慘敗於約旦腳下，港隊前幾日喺主場再鬥約旦，最終憑著將士用命嘅演出，成功以0：0壓制客軍，當中其實仲有機會贏波，表現絕對係唔錯。
上次作客約旦曾經因為犯錯畀對手有機可乘入波，港隊中堅艾里奧今場就踢得好果斷，除左不斷協助球隊由後場組織攻勢之外，其餘時間只要防線一受到壓力，「Helio」都會毫不猶豫咁「清波」解圍，而且仲助攻頂入左一球「詐糊」添。
講返呢兩場對住約旦，「Helio」話無論自己同埋球隊都學到好多，而且佢亦都話，港隊再一次証明左畀外界睇，其實面對住強敵，球隊仍然有能力去同對方競爭，所以縱使下星期要同朝鮮喺亞洲盃外圍賽分組賽硬撼，全隊上下都會好有信心咁踏出球場草地同對手搏過！
「Helio」又提到，球迷入場打氣嘅支持聲音，往往可以令到球員喺場上燃起無窮嘅鬥志，所以佢好希望比賽當晚可以有多啲球迷入場支持港隊，一齊見證港隊火併朝鮮！

但佢好似20日前返左拉迪恩

係就好
之前個墨西哥國腳無聲無息咁消失左

lm

飛馬要馬代球王
咁艾華點

播磨

以後香港球隊主場對回教球隊
合部安排5pm踢
班友餓左十幾個鐘

原來琴晚匈牙利輸左俾安道爾
不如下一輪重召華杜斯救亡

Helio都要加引號

馬代球王係亞援
你應該問欖球員點

國仔，努力d啦，你得架

佢可以中堅可以前
如果繼續英人教練佢應該留到
兩個亞援唔係問題反正註6出4佢可以做backup萬金油 佢肯的話

佢真係有料， 上季傑志都係靠佢， 係今季同F7撞位冇得出
如果去港超中下游可能會做倒垃王果d效果

其實全球暖化下
所有島國同沿海地區都有危險啦

香港都會

關咩事

最多咪轉欖球員做外援

羅傑承家書獻愛隊：沉着靜待東山再起

南華體育會日前以重建青訓理由申請來季降落甲組作賽，並獲足總董事會接納，惹來球圈嘩然。曾兩度擔任南華足主、並見證球隊創出殺入亞協盃4強佳績的商人羅傑承，今日在香港電台節目《香港家書》中撰文，表示「對南華的感情，實在是非一般」，又提出發展及推動香港足球的4個要素：「政府全力支持」、「足總聘請外國教練」、「球會職業化管理」，以及「球迷盲撐入場」。

羅傑承在文末表示自己熱愛足球的本性難移：「『別了依然相信，以後有緣再聚』，我仍然審慎樂觀，沉着靜待東山再起：說的是我的時機；說的也是球迷的熱情；說的是南華的意向；說的也是香港足球的自強不息！」這則fb帖文出街不足5小時已獲得逾1,700個likes，不少擁南躉更留言指期待好消息：「儍佬（羅傑承出任足主時的花名），等你。」

擺其中一個落外援位咪得
如果光仔覺得2個都要
可以點

宜家係機會都冇

飛馬下季真用major做中堅外援？ 咁不如搵bojan

仲有查維斯萬金油好有用

去富力了

嗰印尼國腳有料到，其他外援都幾好，不過本地嗰班就一般，正常魯分水平夠做，最怕格格不入。

個節目話羅拔圖，gio去苦力

搭路想去香港落班，不過太貴冇隊願要。

寫留左好似係

唔係好信羅拔圖會去畜力

檳城啲外援全部冷門國家
關島、巴布亞新幾內亞、甘比亞
睇wiki黎巴嫩馬超神射手去左JDT

已經改咗好多次，啲wiki成日畀啲香港ip亂改，證明香港人鐘意性幻想。現時球王養傷，喺馬代同馬兹亞有約，呢條友睇地方落班，冇咩野心又唔憂錢，加上好易傷，算吧！不過以佢能力絕對係有機會喺香港立足，我甚至認為成個南亞冇前鋒夠佢咁有威脅。

可以，但呢個時間冇乜人睇咋嘛。

波斯尼亞球迷狂噓希臘國歌 完場雙方職球員群揪

可能出中超人工

揾到巴布亞新幾內亞外援，係因為近年有交流友賽，有大馬經紀推薦巴布亞球員去大馬試腳，而好耐之前都有黎巴嫩球員去大馬踢波，大馬係黎巴嫩球員外流其中一條財路，大馬揾外援渠道一向多，佢哋有方法。

咩節目

佢個陣係馬拉好似廿幾萬港紙? 香港都未必出得起

'唔知價，以前傳過南華睇中球王，不過羅生否認。

好記得, 南華3-1VB個晚馬爾代夫即刻出新聞話南華開80萬港紙轉會費簽佢

香港 對 朝鮮特別版 錦旗 $120

on9

hkfa痴左線呀

其實冇咩特別，香港球迷永遠唔會噓對手，只會噓支匪歌先係奇葩

唔會再有，足總個新政策會趕絕大部份潛在入藉兵，十年後一定要食自己

個香港人主席行賄下台後連國家隊都沉哂，踢完東亞盃後呢半年完全冇任何國際比賽，班美帝兵隨時樹倒猢猻散

因總傻撚左

柒左咪推

巴西非洲兵應該冇咩影響喎
只要佢地放棄巴西國籍唔會搞太耐既話

波總智商真係無下限

OK

呢場又唔係有咩特別 搵鬼買
利申 買左正常版

[img]
究竟呢枝旗有咩用

sure

究竟呢枝旗有咩用

裝飾 冇紅字會好d

比賽當日金將軍向美俄日韓支等國宣戰, 朝鮮民主主義人民共和國隊踢埋呢場後滅亡, 呢支錦旗被炒起至$12000

可能果日有北韓特務過黎
掛上心口可保平安

屌你老母足總
冇人入場睇你就知死

咁我入場買定先

不了
即刻上網買定北韓國旗披住入場穩陣

因定價過高而導致香港對北韓的亞洲盃外圍賽只得xxxx人入場的香港足球總會

我今次決定聽日去老尖乞食賺外快買呢支嘢進貢畀足月重，有冇巴打一齊去？

我朝足球巴打有冇旗
可唔可以冧埋我入去

同問

屌你賣龍獅旗仲好搵啦

咪撚笑大人個口啦金里奧

羅芬奴轉戰馬超~~近年馬超都好鍾意打港超球員嘅注意，之前彭亨同檳城更加想簽香港嘅華人前鋒，其中巴古沙喺上年就曾代表檳城向一位港超華人前鋒，開出1.2萬美金月薪、1架房車連司機、酒店式服務住宅，以及額外20萬美元護級獎金嘅3個月短期合約，可惜最後嗰位目標球員婉拒咗（到依家都唔明點解佢會推絕）..........

另外，睇番以前嘅港甲，好多大受歡迎嘅外援球員，投身港甲前都喺馬來西亞踢過，好似基保、巴古沙同卡根格夫等等，大家記得仲有邊幾位嗎？

禾國？

點會係禾果
你話陳七都有可能

短期合約仲好啦
踢完啪啪羅友就走, 如果收得足錢
仲要有司機有得住

華人前鋒已經少, 但都估唔到

究竟係邊條on9？點解可以唔去？

一定唔會係佢啦
咁高人工一定去左

護級仲搵華人前鋒

係邊個值8萬港紙一個月先難估

陳7？因家事行唔開？

如果係華人前鋒唔通係澳門球王

子彈？

有屋企人做理由唔去，值八皮野人工係得佢

條件咁正都唔去

香港d球員如果想出國應該要馬住馬拉

係果邊踢一個月等於呢邊三個月
過去炒散都好啦

true,馬拉幾好
泰國要求高d, 近年對香港球員興趣唔大

唔會出姐
唔係出唔起

有機會

錦旗係同人踢友誼波 同人交換送🎁

可能李康廉呢
利申9估

有可能 跟住東方要踢亞冠極力挽留

可能係henry

會唔會係陳柒？ 但得3個月合約，唔肯都正常既

叫得前鋒，香港冇幾多個
梁嘉恆有挑戰盃MVP名銜，睇中佢唔奇

早排亞冠十六強 艾阿里對吉達艾阿里直頭係當地時間夜晚十一點開波,踼完斬已經係第二日

聽晚有場非國盃外圍賽,突尼西亞對埃及都係夜晚十一點先開波
回教大於一切
唯有講句ALLAHU AKBAR

he is not 港超華人前鋒
btw 大頭都諗唔明既話
條友係咪後生仔
因為陳7養老 康廉打亞冠同埋年紀大都解釋到

true 係貴州踢預備組都好過去大馬

粗口輝即刻打俾巴古沙啦好心

係喎

港超

睇錯了
但歐沖不是前鋒

條件咁正都唔去?

港超華人前鋒值出國真係得陳7

20萬美金護級獎金喎

應該陳七啦，要湊仔

似係澳門球王啦，
香港有邊個有表現又值呢個價呀??
同埋好似祖爾巴打話齋，
澳門球王攞過團結盃 MVP，
呢點應該吸引到馬拉佬留意

夏志明值8萬？

Antoine viterale 回流港超 好似唔使註冊?

細個踢過傑志

基奧都係杜奧巴

又唔係一隊

我想睇子彈外流

正選都無得踢流鬼咩

細個住係香港14年

有冇機攞番本特衰

當年又唔去巴甲，巴拉圭冠軍球隊

點解香港d傳媒唔會講埋呢個球員其實係邊個

根據本地賽wfc，國際賽一場好波就夠定律，呢個前鋒一定係國家隊表現出色人地先斟佢

姓林，2013年之事，係彭亨。

連轉會都唔會講
自己小圈子知就算

學閪

可能怕香港球迷鬧佢 因為香港球員一唔外流就會比人鬧

同開名冇分別咁滯

的確係學曦

咁都唔去
份糧夠上車啦

選擇去東方踢後備

連港甲都肯踢，佢唔似會拒絕

咁都唔撚去

屌 乜閪腦黎 咁都唔去

mk曦人生轉捩點係俾upset教

夠膽去撈麵唔夠膽去馬拉

垃撚圾

護到級有150萬港紙點解唔去

果陣垃垃賣豬仔

係咪去過印尼怕咗伊斯蘭國家

學閪可能南華有3,4dh

皮

有得外流就唔出
想外個d又流唔到

少爺仔會唔會去傑做亞冠專員

志堅<>唐文
matt 許許許<>Av 少爺仔

定係簽高梵打左翼護 f7上前做matt 許許許個位

禾果就嚟連$4000都無

點解學閪踢到咁就可以有咁多外流機會
公平咩

呢個真

見到球迷放火燒警車怕咗成個東南亞

少爺仔呢兩季表現好普通
用翻光頭仲好

有溫俊 不了

伊斯蘭兄弟

竟然係學閪
過左南華之後一場好波都無踢過都仲有外地球會睇中

應該有返咁上下日子

唔係話上年咩??

佢出條毛巾或者抹布都實用d
其實傑志都有紀念旗賣

亨利

學A

港隊有出毛巾啊 其實港隊都多產品

學A打流浪時真心踢得好
我當時有FF佢去傑志

Aggar

個陣真係幾好 我都ff佢去南華 點知去既時間狀態極差

就算在港超高高低低每一天
南記仍然甘於蛻變
可惜現在動盪時代裡 出走高美斯

Rufino咁好揾到亞洲球會落班
証明傑志而家係亞洲都有少少知名度，無被其他亞洲球會wfc

嚟緊打馬拉會唔會好似對完支那之後咁俾對方有啲球會睇中我地某啲球員

唔該港超班agents做下野推薦下啲好球員出去啦

馬來西亞有咩唔好

馬拉算好啦
如果墓臭係印尼對住空龍打飛機比班球迷溶撚左啦

true
馬來西亞有咩唔好

hope so
土炮有馬超睇中已好好，鬼佬吃香

我島

馬拉算好啦，又有唐人野食，解決左食既問題，其他問題都唔算係問題

馬拉新加坡果啲咪算係咁

唔係真係下下外流去日本韓國咩

一般，被送走。

會，不過多數mark住歸化。

睇wiki
巴倫古素今年加盟嗰隊西乙B球隊好似䕶級失敗
來季要降落第四級聯賽

馬拉大城市真係同香港差不多

我島冇直播

馬拉華人圈子唔細, 應該冇去印尼咁寂寞 (雖然好似華人對本地足球wfc?)

估計都係好似羅素咁同國際賽有關, 有年作客馬拉全場捱打, 臨尾對面龍派膠佢把握到追平, 所以可能有馬印球會注視佢?

得台灣eleven sports 會播

我島淨係睇籃波

true, sbL

淨係識留喺comfort zone，所以成就就係得咁多

學西

馬拉好過印尼好多，仲記得學西話唔想再食撈麵，馬拉有咁多唐人野食，仲有人識講廣東話，竟然拒絕

有踢過印尼
算係咁

得嗰幾場

印尼大把華人食物，但味道同香港差好遠。

冇湯水 不了

為左放假有得同條女啪啪啪咪唔去囉

陳偉豪在訪問中提過職業生涯中尚有遺憾, 就是始終未能外流, 若還年青應會像林學曦般往外地發展。當然你可能會說, 外流不是想像般容易。但其實取得試腳的機會不是無可能, 問題在於你是否願意踏出第一步。現今不少東南亞球隊願意聘用亞洲pot4,5國家的球員, 當中台灣亦有球員於泰國落班, 試著不要介意是甚麼組別的聯賽(當然不要太差), 想想如果表現好也有上流的機會。之前效力元朗的古斯達禾也到泰超落班了, 香港球員為何不可? 主動一點, 若機會不來, 便創造出來。

其實間唔中都有外地球睇中香港球員，多數印尼佬，鄭兆聰去埋試腳添。

外流

上海申鑫 青島中能

馬拉華人都有唔少靚女
朱sir老婆係馬拉華僑

今日波樂無窮

主持 : 何靜江﹑黃興桂
嘉賓：油渣張

listen

每年續班主

3條癈老

南華會

打過去喇mk聰

大家準備好打電話上去未

會員南華高美斯及mk聰請撥輪

保贊呢

我唸個學界球王一定又打上去
分分鐘吹奏「為青訓」降班嘅決定

打電話未呀南迷

如果係洪祖杭 一定打上去

首歌mv搞成點

喺外國係咁架啦，少少苦都唔係去面對

on9
要出洗你出

宜家都廿六七啦，有乜成就

gun

邊個張生巴打上去講眾籌咁om9

條友知唔知自己講咩9

問題係scaa連五百個都唔願

眾籌 課金

南迷準備好phone in去同油王say sorr9y囉未？

南華會得一千人去俾錢同人講一萬

唔係淨係睇雞排妹嗰對咩

張博士有經驗....

問下佢出幾多啦兩條廢老

把聲聽落都唔叫老？

早幾個禮拜啲高質聽眾去哂邊

聽到background有抖氣聲
老靜佢地是咪笑緊

唔
唔
唔

Cut佢線啦屌

【朝鮮大軍壓境】- 亞洲盃外圍賽最後一圈

將會喺下個禮拜二晚舉行嘅亞洲盃外圍賽最後一圈分組賽作客香港嘅朝鮮大軍，今日下晏已經抵港。

睇返今次抵港嘅朝鮮人腳，客軍呢次都可以算係強陣訪港，除左大部分係上年年底有嚟香港出戰EAFF E-1東亞足球錦標賽第二圈嘅成員，包括2010年世界盃決賽週正選門將李明國，同埋外流瑞士聯賽嘅高大中鋒朴光龍之外，執掌朝鮮帥印嘅前德甲神射手安達臣仲徵召左啱啱呢季响意甲球隊卡利亞里效力嘅18歲小將韓光宋入伍。

唔好睇韓光宋年紀輕輕，呢位新晉朝鮮前鋒季中登陸意甲第一個月已經創造歷史，成功射入個人响意甲嘅第一個入波，成為左歷史上第一個喺意甲入波嘅朝鮮球員。

另外，朝鮮呢次亦重召效力日乙讚岐卡馬達馬尼嘅後衛李榮直歸隊，令到球隊實力比起上次東亞足球錦標賽似乎更強。

強敵當前，希望各位港隊球迷可以喺星期二晚踴躍入場，齊齊力撐港隊！

屌呢條友係咪做金融架
南華呢隻股損過雷曼架

想像下三條癈老係度

勇神都9up一份

勁on9，以往有啲高質既就唔俾人講，呢啲就講成10分鐘

浪費時間9up

睇緊fe打錯嘢

係乜尻，講啦嘥時間

屌問廢話

係
係
係
係
係

姓盧呢條友做乜鳩呀

浪費左我人生15分鐘

得半個鐘仲要你地咁拉布

油渣唔係南華架

我至撚憎姓盧嘅

屌你老母南華體育會
South China Athletic Assosciation呀
問閪埋哂廢話

屌你老母呢個前足球班主黎
你問佢南華其他野

問埋啲足球無關

熄機啦大家，三個都唔知up乜尻

d聽眾可唔可問d正常問題

睇左 幾好J 決定幫你宣傳
但點解垃圾東傑至少可愛迷人全部都係傑志啲入球片🤔😏😏😏

比賽要落場踢過先知

盧生累撚到坑儒

早知我打上去屌哂啲會方人算

咪又係抄我

仲有分幾鐘

熄左了

cut鳩你線

前幾集有人打上去有唔少高質聽眾
垃立，細榮，肥仔個啲

打唔通

Bin 東方c

勸君少罵秦始皇

橙

接電話可否過濾d高質少少聽眾入去

同佢地d時事phone-in節目水平睇齊, 正常人講唔得幾耐就俾人cut, 弱智人仕/五毛打手就可以係咁講, 港台執柒佢啦頂

太遲啦

兩條垃圾廢老主持好唔掂

打乜撚中超

低質球迷

是但搵件中學雞問問題都好過呢班人

不過唔覺有中學生睇本地波

一講到錢....

u is 小傑仔

比上年完整，上年柒下柒下。

中國銀行香港超級聯賽，簡稱中超。

上年唔係柒下柒下 而係咁樣已經夠贏你香港隊

迪高2018年入籍
幾好

456

true , 上年hea住踢

定2019
比圖哂氣la

禮拜二屌打

gg law

無中學雞聽港台就會

條友踢得都幾茅下，好容易食牌

聽到個兩件廢老仲唔轉台咩

就係貪佢夠茅

禮拜二好可能打風 咁場波

有兩三個j2矛黎

雨戰
有利

都夠贏啦

農場

咪鬼出Mckee打3412

又係利好唔入場既因素

大雨又200 不了

大球場

無麥基邊有人幫手防守

我島係咪冇link

人地勇姐
擺明殺你

viutv會直播星期二場波

入場人數又大減

又跟風打三後衛

就咁睇我島個陣都幾好
除左後防

爭藤田義明, 周定洋就最已陣
過幾年小港仔冇哂入藉兵可以屌打

不過龍門位始終係死穴

預計三千基本盤+三千免費飛

人地足球環境咁差出黎啲球員都算係咁
反觀香港班華人

聽日城市論壇講南華 有馬逢國楊德強同羅太

「東亞皇者」我島作客新加坡 八時開踢⚽️

9點

頂買左飛有無得退
viutv又高清係屋企又舒服

有冇ching去踩場

幫港隊打氣啊ching

true, 我島踢中甲幾個都勁，尤其陳柏良

有得播咩節目表唔見

原來英文台播

1/06/2017
球會欠資金，訓練缺場地; 體育園建成後能解決什麼？(Kai Tak Sports Park Project will foster Sports Development ? )

球會欠資金，訓練缺場地; 體育園建成後能解決什麼？
Kai Tak Sports Park Project will foster Sports Development ?

嘉賓:

楊德強 體育專員
Yeung Tak-keung
Commissioner for Sports

梁芷珊 香港足球總會董事
Canny Leung Chi-Shan
Director, Hong Kong Football Association

馬逢國 立法會議員
(體育、演藝、文化及出版界)
Ma Fung-kwok
Member, LegCo (Sports, Performing Arts, Culture and Publication)

維園衝鋒點睇

去嘅巴打搵個機會屌柒馬逢國條撚屌

屌爆波腫？

我想問嘅問題係...err...er...西班牙...er...

港足手足聽日請戴偉豪面具以便相認

我覺得聽日個論壇冇塞爾維亞話傳譯好唔包容囉
港台班左膠真係法西斯種族歧視

屌呢個好撚慘但好撚好笑

得三個人
唔搵狗志五件？

有冇新加坡對台灣睇

咁多個地產佬聚埋一齊仲唔係想開片

賣海之戀

我想知論壇之友點睇多d

你唔會聽得明

個個都睇緊我島

求香港約旦full match

應該揾南華董事局班老屎忽上去俾球迷屌老母

當佢地傻架咩行出黎俾你鬧

楊德強都入過南華手球部

油渣應該覺得自己係南華自降事件受咗好多冤屈，係咁上媒體解畫兼申訴
南華會高層班老屎忽全部龜縮唔出來

南華班老屎忽潛晒水,潛水艇都未必搵到佢地

我坡對你島幾比幾

1:1

FF系列

理文入主南華就岩晒 9個有約球員+理文班底

冇得冠名

又要做雞收錢
又要唔俾人話佢做雞

我島起飛，2:1

坡仔

我島真係要超越小香港了

香港應該都贏到新加坡既

Don't worry, we have Hong Kong Drogba

你當我係垃圾，我都當你係垃圾

大家都半斤八兩

【亞盃外】北韓當家射手養傷 金帥：好消息

坡仔執咗隊波佢啦

台灣打343？

21:45
台灣男足今晚在亞洲盃資格賽客場對上新加坡，上半場台灣男足雖然在第6分鐘就先丟球，但靠著重新歸隊的夏維耶在第31分鐘的補射進球，上半場雙方以1比1平手。

世界排名第160台灣男足今晚客場面對世界第157新加坡，台灣男足擺出343陣型，暌違14個月重返代表隊的夏維耶擔任右翼，陳柏良中場，三前鋒都是呂中球星陳昭安、朱恩樂和陳浩瑋。
但開賽之初，新加坡主導攻勢，在第6分鐘藉由一次角球，由新加坡隊長哈倫(H.Harun)在禁區頭槌進死角進球，新加坡率先取得領先。台灣男足在第26分鐘，也同樣在一次禁區內射門，惜被對方門將擋下，幸好在第31分鐘，台灣男足在中間禁區線外獲自由球，陳浩瑋射門被人牆擋下，但夏維耶第一時間補射進漂亮一球扳成平手，雙方在上半場打成1比1平手。(詹健全／綜合報導)

yes

ft 2:1 taiwan win

世界潮流343

陳昭安中乙無得出，4個月無球會比賽
今日入玻仔第二球好勁
我島班人鬥心遠勝香港，唔係無機會

陳昌源好有class

香港有得用班假鬼應該都好高汁

我島贏完呢場, fifa積分暫時超越小港仔

我們更勝巴林啦！！

呵呵
玩完

我島有得派護照，香港無、
周定洋入埋籍，之後又派護照
香港優勢唔算大

劣勢啦直頭

可惜香港無得派護照

要不惜任何代價留sean同matt夠七年 其餘兩林留到就留
如果唔係幾年後要有心理準備俾我島屌打

夠膽就淨係揀十五個去作客

Kim sir續說：「北韓陣中仍有不少好球員，特別是韓光宋的資料不多，未來幾日要好好搜集。」

禮拜二踢喇屌你老母

【亞盃外】香港當家教練胃酸倒流 球迷：好消息

【亞盃外】香港當家教練胃酸倒流 歐沖：祝佢身體健康

照咁睇都唔難既
佢兩個都有心留

其實韓光宋嘅資料應該已經係最多嗰幾個

我島最強打氣歌
我島 我島 我們一起加油
我島會是東亞最強
讓我島足球飛揚

看完這場比賽內容，對巴林信心指數提高

ceo話9月作客馬拉前會友賽圾仔

最後，回應眾多球迷留言，希望我重掌南華。我撰寫此信之日，正是我的生日，又大一歲，漸漸相信命理。這幾年都不是我順利之年，人生之大起大落，又一次在體驗中。

睇到呢到真係明佢有幾灰

坡仔個keeper好廢
係咪守和日本嗰個來?

佢都話要睇時機
真係唔知大劉得罪邊個支那官要搞佢

上一場巴林跟新加坡踢平，台灣至少贏巴林一場，晉級大增

如果馬拉主場編係柔佛就好方便

感謝我島球迷提供笑話

下場打黎巴嫩已經編咗係新山踢

佢地有資格上goal3

有無邊個香港華人球員勁過陳栢良?
黃洋？
全盛時期av應該贏

未必
陳栢良踢中超果陣超勁，依家跌左dd

no, 今場係sunny

陳柏良真係奇材

全盛陳18

唔同位

去印尼

3碼飛機

所有人都有佢低潮期

衝衝衝 we are taiwan taiwan
憑護照gogogo 入藉令你驕傲!
利申返都想香港可以玩派護照呢招

香港有血統都唔踢得

香港有派護照呢招就真係屈機

黃洋 av 都未到中超級

大家都係垃圾

黃洋有啦 白雀都有
Av操fit少少應該都ok

白雀係下游球隊嘅後備
最多只可以話有中甲級數

香港本護照 係因為香港本身好
同足球已經唔太關係

香港班華人勁極都係中超護級隊後備level

9冲

還錢呀鄭松泰!!!

世界級仆街仔當人白痴
btw聽日再聽番準備睇f1

認真講句
我島兩個對手巴林同坡仔近年都越踢越頹
其實可能死好命偷到分

坡豬呢d level接近就話姐
巴林根本係另一個層次黎

約旦贏過日本澳洲

香港0:0約旦

土庫曼妹下妹下都入我島3球

巴林應該屎左好多 上圈輸比菲律賓

請大家唔好再叫足總/波總
佢地只係配叫狗總
因為佢地全班都係食屎狗

ok

贏巴林都講得出又真係on9嘅
但係set個目標係攞一分又唔係冇機會

kim: show some respect

狗總有冇respect過球迷？

我叫因總算

[url
華杜斯25歲的風采 射爆皇馬 射爆卡斯拿斯

華杜斯25歲的風采 射爆皇馬 射爆卡斯拿斯

應有此報

廢金對北韓攞到一分迷kim1日,三分三日

以前香港咪一樣
弱隊套路少嘅問題

av 視野同護球中超有幾多人勁果佢

你得兩樣野就打到冠軍隊呀

你可以咁講
所以傑志 都搵d 大隻仔打正選

442呢d響香港都算體能唔錯既上去都操到嘔
av呢d連係香港都叫做掹車邊合格既
我驚佢上去未踢比賽已經操到暴斃

其他野唔得呢

我地係咪應該專注操多d體能先 雖然體能係有進步但同中超甚至中甲都爭好遠

av天生有問題
有咩辦法

叫 d 土炮操體能？
叫佢地食少餐麥記都唔得

係
但好難
比賽強度低
對手又冇咩質素 ( 無論球員年青時至到踢港超(
球員又無可能自律 (一黎無私家基地)

香川果d 其實算唔算體能fit 到歐洲

佢個位人地用外援咪解決到呢個問題

想有入藉兵假鬼，就係想你地練波多 d 對手，依家掃走哂啦，塘水滾哂佢啦

約旦幾年前做過亞洲第五名踢世盃外interzone playoff

雖然主場俾烏拉龜炒到阿媽都唔認得次回合未踢已放入雪櫃

踢唔到 90 分鐘，有撚用咩

烏拉龜有咬人都要踢 final round

mk聰之前post新加坡方面認為自己贏硬
真係哪來的自信
佢地好似唔記得左抽籤時自己係pot 4

如果佢細過唔係香港操可能體能都差好遠

AV護球唔算好勁咋 始終體格問題
但視野同分波果下就應該好過中超中下游

佢如果踢d 勁隊有人幫佢拉位就唔會俾人夾(我估)

操體能收操都得啦

上場對約旦冇人逼佢先踢得咁輕鬆

始終成日對埋d 廢人
好難拎到感覺

Younes 為德國踢咗呢場係咪就唔可以代表黎巴嫩

係

是旦啦，香港贏既機會都係由99%升到95%

個天好公平 個腦同視野好就體能差

冇野做
又睇多次南華對科豆
羅神

國仔新搵工片準備出爐

正選

搞到我冇睇我島又冇睇神駒

轉會及各隊季後消息: (歡迎補充或修改)

傑志:
傑志主力隊員包括華度斯基本上已全數簽約留隊，未來季前工作主要是編排季前熱身賽和與友會商討球員外借安排
In: 盧卡斯(大埔)
Out: 羅勳奴(雪蘭莪/馬超)

東方:
米曹和洛迪古斯已經完約
陸續有新球員加盟, 並更換部份外援
更換主教練, 助教司徒文俊擔正, 牛丸留任教練團成員
副總監李健和及羅繼華重返一隊教練團
In: 林學曦(南華), 李志豪
Out: 鄭少偉(掛靴), 美路史拿域, 黃志聰(夢想FC)

南區:
大部分華人球員和前鋒馬高斯已經續約，新季會有不少新球員加盟，會考慮更換部分外援球員

元朗:
法比奧、葉子俊及談樂軒三名主力球員完成續約, 及爭取其他被友會挖角的球員留效
Out: 黎厚希(夢想FC)

南華:
南華入信足總，申請來季降落甲組，並獲得接納, 陳偉豪願隨隊降班共進退
現時陣中有九名球員有約, 包括卡路士, 陳偉豪, 高美斯, 保贊, 羅曉聰, 曾文輝, 謝家強, 張健峰等，不少球員相繼離隊, 當中梁興傑、艾華獲飛馬招手，羅港威獲東方招手，梁氏兄弟及陳肇鈞等已有球會接洽
Out: 林學曦(東方)

大埔:
9成球員留隊及將增添外援
In: 袁振昇(晨曦)，艾華度(飛馬)
Out: 盧卡斯(傑志)，阿倫烈馬

流浪:
莫生重掌球會, 續培養年青球員
鄭兆均、郭子堦、徐宏傑回歸流浪
贊助商及馮嘉奇離開, 另組新軍「理文」
Out: 周綽豐(R&F富力), 謝家榮(夢想FC)

飛馬:
未見組軍消息, 傳助教楊正光擔任主教練, 張志勇已續約
Out: 奇雲邦特(伯明翰助教)，艾華度(大埔)

理文:
以「贊助會員」領得港超聯牌照

R&F富力:
狗德消息: 跟從港超註冊制度, 或聘外國教練
富力消息: 申請下季使用外援, 打算於廣州打主場賽事(主場轉到廣州，並希望可聘請外援。足總初步討論中，尚未有任何定案)
斟介有質素但無乜機會嘅華將, 及具本地球員資格嘅歸化兵, 如美高
In: 周綽豐(理文流浪)
Out: 卓耀國, 林雲傑(夢想FC), 梁志榮(夢想FC主教練)

夢想FC (港菁會籍):
楊家誠之子楊梓驄出任CEO和會長, 由梁志駒掌舵, 梁志榮擔任主教練, 鄭皓文擔任教練。首年預計花700萬至800萬港元班費, 將清一色起用西班牙外援, 會向友會借兵，暫定7月中開操。
In: 柏保路(帕倫西亞/西乙B), 梁志榮(R&F富力助教), 鄭皓文(教練), 黎厚希(元朗)、謝家榮(流浪)、黃志聰(東方)，林雲傑(R&F富力)

祖仔得唔得閒開po

me準備瞓不開了

有巴打話台灣有鬥心，梗係啦人地有戰術係for贏，香港廢金d戰術淨係for死守，無戰術for贏，所以香港死守就幾熱血都得，進攻就陣地都拿拿臨鳩俾最前果點，打反擊就9個留喺自己半場
Kim out

聽講星期二打風
踢唔踢打成呢

尤尼斯入波，不過佢應該成個職業生涯都唔會入到香港波

記得果陣有人笑佢不自量力揀代表德國

[url]

9沖只係中超預備組，大名單都無入過

和波機會升咗幾多？

台灣而家個日本教練教過岡崎慎司
高中果陣

每日一求
韓國人快啲胃酸倒流

加西亞：費托恩師

但係要贏嘅比賽kim都贏晒
64什至73波都守和過
除非搵到名帥來 (仲要夾香港球壇)
如果唔係而家要kim out咪仲死

有人開新post,
1日1 post, 港超多fans

滿足於港隊現時 表現/成績 咪繼續用kim囉
想進一步一定要換人

睇左咁多年香港波 台灣足球成日都望到
其實佢哋進攻一直以來都唔係差
人地係前場會知道個進攻個form應該點去同點策劃個進攻
相反 香港咁多年進攻都好似滾水淥腳咁撞下撞下去前場
（摩力克個兩三場例外）

知唔知呢場友賽幾時踢
買左機票睇作客馬拉果場 會順便去埋新加坡玩
如果岩時間可以兩場作客睇哂

講真
作客馬拉大家值得一去
平機票+近

講呢啲有撚用咩
上面講AV打唔到中超個問題
佢細個就睇得多AV
大個就夜晚狂打機
身子點會好
要操一早好似均宜咁操好咗啦

摩力克有料
班大帝就玩死佢
相估任何一個比Kim有料嘅教練都會有類似情況
香港足球職業水平注定係同人地業餘差唔多
算柒數啦

講機會
香港球圈比人地多
講把握機會
香港完全係hea應付

嘉緯年頭打百二都ok喎